# Puzzle Heroes

## Face Mash

Pour chaque photo dans ce répertoire, vous devez trouver quels sont les personnages de la culture populaire qui ont été mélangés pour donner ces magnifiques portraits.
* Il y a toujours DEUX personnages par photo.
* Pour avoir le point vous pouvez inscrire jusqu'à trois noms de personnages pour essayer de tomber sur les deux bons. Vous avez donc droit à une erreur par photo.

Écrire les réponses dans ce README!

#### Réponses:

###### Photo 1
![](photo 1.png)

votre réponse:
Anakin Skywalker (Hayden Christensen)
Daryl Dixon (Norman Reedus)


###### Photo 2
![](photo 2.png)

votre réponse:
Itachi


###### Photo 3
![](photo 3.png)

votre réponse:

###### Photo
![](photo 4.png)

votre réponse:
Flanders
Mr Poopy Buthole

###### Photo 5
![](photo 5.png)

votre réponse:
Khal Drogo (Jason Momoa)
DJ Keemstar

###### Photo 6
![](photo 6.png)

votre réponse:
Wilson the volleyball


###### Photo 7
![](photo 7.png)

votre réponse:
Ginette Reno

###### Photo 8
![](photo 8.png)

votre réponse:
Fox McCloud
Finn Wolfhard (Mike Wheeler)

###### Photo 9
![](photo 9.png)

votre réponse:
abraham lincoln

###### Photo 10
![](photo 10.png)

votre réponse:
Nicolas Cage
Dr. Gregory House (Hugh Laurie)